--- !ruby/object:Game
board: !ruby/object:Board
  rows:
  - - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: :b
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 2
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 2
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 2
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
  - - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 3
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 3
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 3
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: :b
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: :f
      back: :b
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
  - - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: :b
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: :b
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 2
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 2
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 2
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: :f
      back: :b
      revealed: false
  - - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 3
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 3
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
  - - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: :b
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
  - - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
  - - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
  - - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 2
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: :f
      back: :b
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
  - - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: :b
      revealed: false
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 2
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: 
      back: 1
      revealed: true
    - !ruby/object:Tile
      front: :f
      back: :b
      revealed: false
  lost: false
  cursor: &1 !ruby/object:Cursor
    width: 9
    height: 9
    row: 1
    col: 3
title_screen: !ruby/object:TitleScreen
  cursor: !ruby/object:Cursor
    width: 1
    height: 5
    row: 1
    col: 0
  options:
  - - :start
  - - :save
  - - :load
  - - :return
  - - :exit
cursor: *1
